CANON EOS M6 定 SONY RX100M5?

事關想買部相機拍野用得閒先影一兩張相所以買部機反黎主要都係拍野用
一開始睇到SONY RX100細細部對焦快見到好多YOUTUBER都係用RX100拍VLOG
而我本身買機既用途都係諗住旅行影下相拍下片但係又比我留意到EOS M6好似都做到同樣既野加上可以換鏡同埋加MIC所以糾結緊買RX100定係EOS M6 利申無學過影相係個攝影白痴
所以想問下對於一個啱啱想入坑既新手黎講邊部機你地會推薦
巴打請出招

買m5，有build in EVF ，好重要

咩係EVF?

Electronic ViewFinder
下次唔該google

M5

但係M5插咗腳架之後反唔到MON

反而想買返mk3 mk4

巴打們請出招啦 好辛苦呀買邊部好呀

rx100 v夠有啦。。

有咩問題，你部電話可以remote入去

主要用黎拍野不如買dv機sony axp55 仲好

拍片買eos m 根本係無要求

冇咩 我個部有既

oh sorry我眼殘

M6唔係都有咩？

點解

大把人用80d 拍片，m5 m6 同一粒sensor
4k 普通人根本無必要
剪片要求高好多
睇嗰個又未必有4k moon

巴打堆m6系列多過rx100？？

睇你影咩，有得換鏡始終flexible d
m6 個價跌得幾快，依家黎講性價比算高

我都新手 上個月去北海道前入左m6
4600機身加15-45幾抵玩
拍片拍返比自己睇都夠曬用

買M6 不如買fuji

Eos m codec 垃圾
1080 都Soft 都仆街

"4k 唔需要論"
你部乜野電腦4k 都剪唔到？

自己去youtube play 下4k 同1080 已經會見到分別